城大獸醫一問

有冇巴打知今年城大獸醫大概收幾多分？

30

Pish